有冇咩高息股推介?

好後悔兩年前錯過左4x蚊買匯控嘅機會，當年我有能力買廿萬股，成8厘息
不過過去就係過去，今時今日又有咩高息股可以長線?

馬會

我最近有睇2588 air lease

不過如果支爆，經濟差都會有影響

匯豐

巴打
2588 係好野來
強勢股，亞洲龍頭
用美元結算，只不過之前升得太多 要回調下

但係都有機會被大師拖累

HSBC?

現價息率都ok
將來加息可能表現更好
同埋佢fintech 發展得唔錯

當年有能力買廿萬股就算唔買匯豐，買其他都贏啦

但係都有機會被大師市拖累

HSBC 股價下跌走勢
真係屌唔過

all in 利物蒲 or 700

6823

其實唔明點解收息d人要選中電，明明6823 同 2638 息高又穩定

中電潛力大d，支那同澳洲都有業務。賺到錢有部份keep住再發展，派息比率50%。

2638同6823 賺幾多派幾多，派息率超過95%，潛力低。

咁其實長遠嚟講喺咪會倒退?剩係食老本

有隻10%

2638同6823?

我睇唔會，佢地有將成本轉嫁比消費者的能力。

留名學野

1382點睇。
現價5厘息。
人民幣跌佢就升。

有中國飛機
機種 自有 代管 已訂購尚未交貨
空客A320家族 50 10 32
空客A330家族 0 8 5
新一代波音737 41 3 27
波音737 Classic 1 0 0
波音747-400貨機 1 0 0
波音777家族 11 2 0
C919 0 0 20[1]
合計 104 23 84

有D公司派息比率高過100%代表咩?
例如周大福派息比率139%即係佢賺100萬派139萬出黎?
錢從何來?上年嘅利潤滾存?
係咪意味呢d股票遲早減派息?

6蚊升上黎

近期個市跌，佢就升。個市升，佢就跌。

本窮巴推介：405
好處：6.77 厘
壞處：支那公司

買778都唔買405啦
其他唔講，人仔跌已經唔洗諗長揸支那股。

大貓係大伏嚟，詳細唔講，未來食花生睇吓會發生咩事

仲有 HK NO IT，佢搞 Fin-tech 算把啦，同美帝鬥輸晒

講下點樣大伏啦

記得廿幾年前我呀婆過身時，佢d陳年HSBC又係六十幾蚊
派左廿幾年息後嘅今日仲係六十幾蚊喎

我以前住係778商場附近，老實講真係對呢間公司無好感

1888

提示：佢攞啲咩嚟派先

要睇情況。有d係賣資產。有d係一直有大量現金。有d今年唔係賺咁少但會計準則計出黎係賺少左
學睇年報啦

6889 有成9里
多年無減派息

太少成交

不嬲有睇開年報，不過紅字點睇???

3333
10里息 出年派2蚊

709喇，成10厘息

我自己都無幫襯過喎

強國人有需求唷

1848

原來呢隻咁多人睇，有幾多人有貨？

其實佢派極都有
仲多到回購
唔會無錢派掛

不過我見佢升到去8蚊度就頂住頂住

唔好推隻野出黎啦

呢隻派息over左喎

股災冇人睇

5 823 11 66

邊隻比較好

4隻都伏

可能係機器折舊or將公司現金派發，巴打要自己睇睇年報